{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_047859",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42060&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "태안 데네브펜션(리모델링신규오픈) 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。 人数追加がある場合は、ペンションに予めご連絡ください。 追加人数に対する費用が発生する場合があり、最大人数を超えると入室できず、払い戻しもできません。 ペンションにはペットの入室が可能な場所と不可能な場所があり、事前に確認する必要があります。 青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約と利用は宿泊施設の規定に基づいて決定されます。 入室と退室時間を遵守しなければならず、客室と周辺施設を利用する際には毀損や紛失に対する責任があり、損害賠償をすることがあります。 客室内で魚や肉を焼くことは禁止されていますし、個人の炊事道具も持ち込み禁止です。 喫煙は客室内では禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。 リアルタイム予約で重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しを受けることが。 ペンションの期間未確定により料金や料金表が間違って反映された場合、自動予約がキャンセルされ、再予約ができます。 ペンションでは個別バーベキューの特典があり、グリルのレンタル料は2人から4人までは20,000ウォンで、5人以上は1人当たり5,000ウォンです。 雨天時は屋内バーベキュー場もご利用いただけます。 一軒家の客室にはIPTVとWiFiが提供され、プールと駐車場があります。 ペンションは海水浴場の近くに位置しており、夏には水遊びとともに干潟で貝掘り体験もできます。 夢山浦海水浴場まで歩いて7分の距離で、夢山浦港では新鮮な海産物が買えます。 干潟体験道具は無料でレンタルできます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "人数追加がある場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "人数追加がある場合は、ペンションに予めご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "ペットの入室は可能ですか？",
            "answer": "ペンションにはペットの入室が可能な場所と不可能な場所があり、事前に確認する必要があります。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約と利用は宿泊施設の規定に基づいて決定されます。"
        },
        {
            "question": "入室と退室時間を守らなければならない理由は何ですか？",
            "answer": "入室と退室時間を遵守しなければならず、客室と周辺施設を利用する際には毀損や紛失に対する責任があり、損害賠償をすることがあります。"
        },
        {
            "question": "客室内での料理や炊事はできますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉を焼くことは禁止されていますし、個人の炊事道具も持ち込み禁止です。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "喫煙は客室内では禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "ペンションにはバーベキューの設備はありますか？",
            "answer": "ペンションでは個別バーベキューの特典があり、グリルのレンタル料は2人から4人までは20,000ウォンで、5人以上は1人当たり5,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ペンションは海水浴場の近くに位置していますか？",
            "answer": "ペンションは海水浴場の近くに位置しており、夏には水遊びとともに干潟で貝掘り体験もできます。"
        },
        {
            "question": "夢山浦海水浴場までの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "夢山浦海水浴場まで歩いて7分の距離です。"
        },
        {
            "question": "夢山浦港で何を買うことができますか？",
            "answer": "夢山浦港では新鮮な海産物が買えます。"
        },
        {
            "question": "干潟体験道具はどこで借りることができますか？",
            "answer": "干潟体験道具は無料でレンタルできます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 548,
        "QA": 520
    }
}